当我第一次打开软木塞时，我的第一印象是绿色的未成熟，但在大约15分钟内就消失了。 这三种美味的葡萄酒是逾越节的犹太洁食，起价12美元 
 如果弗兰克·劳埃德·赖特今天有一辆货车，你可以打赌里面一定有软木塞。 如何建造一辆绿色面包车|Lauren Matison | 2021年3月11日|户外在线 
 至于地板隔热，我们从曼顿订购了软木卷。 如何建造一辆绿色面包车|Lauren Matison | 2021年3月11日|户外在线 
 Greenhome Solutions的Tyler Reith推荐软木，因为它具有隔热、隔振和隔音的特性。 如何建造一辆绿色面包车|Lauren Matison | 2021年3月11日|户外在线 
 Workvivo是一家总部位于爱尔兰科克的员工体验初创公司，由Zoom创始人Eric Yuan和老虎环球基金(Tiger Global)投资，在过去一年里稳步增长了200%以上。 Workvivo计划在员工体验空间与微软一较高下 
 事实上，伟哥最初是在爱尔兰的科克郡开发的，目的是促进血液流向心脏。 伟哥有望治疗肌肉萎缩症患者|Emily Shire | 2014年5月9日|DAILY BEAST 
 地板用软木瓷砖做得很柔和，墙壁用的是菲律宾红木镶板。 Vince Lombardi躺在床上沉思着wc 49-0的胜利 亨氏2014年1月25日 
 克蕾西达:想象一下用黑软木塞把眉毛画在气球上。 克蕾西达·伯纳斯vs卡拉·迪瓦伊:两朵英国明星玫瑰的区别指南|汤姆·赛克斯| 2013年6月26日|每日野兽 
 两人从佛蒙特州搬到了科克郡，弗雷德在那里从事企业培训工作。 必读书目:玛戈特·利弗西，罗伯特·瓦尔瑟和更多|温迪·史密斯，马尔科姆·福布斯，简·恰巴塔里| 2012年2月16日|每日野兽 
 他们的保姆来自爱尔兰的科克，她很了不起，也很搞笑。 尼尔·帕特里克·哈里斯主持托尼奖凯文·塞瑟森斯| 2011年6月10日|每日野兽 
 在你的脚下是一个沉沉的坟墓，只有一圈软木塞和油皮把你挡在冰冷的家里。 契克斯家的詹姆斯·伦西曼 
 但她刚装满水，卸货管就把她放了出来，她一次又一次地上升，像软木塞一样轻盈。 古德温沙滩的浮光|R.M. 巴兰坦 
 佩罗特去了科克，在那里参加审判的人很多，他又在那里处决了六十多人。 都铎王朝下的爱尔兰，卷二(三)|理查德·巴格韦尔 
 他娶了科克伯爵的长女，并与之育有一儿一女。 爱德华·吉本的私人信件(1753-1794)第一卷(2卷)|爱德华·吉本 
 科克和克洛因在15世纪合并，多米尼克·泰里在1536年被任命为总督。 都铎王朝下的爱尔兰，卷二(三)|理查德·巴格韦尔